## Конкурентное выполнение задач

В этой лабораторке нужно будет реализовать конкурентное исполнение на уровне железа, то есть на разных процессорах одновременно.
А также, конкурентное исполнение пользовательских процессов на одном процессоре за счёт разделения его времени работы между ними.

### Ориентировочный объём работ этой лабораторки

```console
 kernel/src/memory/address_space.rs |   22 ++++++
 kernel/src/process/process.rs      |   24 ++++++-
 kernel/src/process/scheduler.rs    |   26 ++++++--
 kernel/src/process/syscall.rs      |   13 +++-
 kernel/src/process/table.rs        |  119 ++++++++++++++++++++++++++++++++++---
 kernel/src/smp/ap_init.rs          |   55 ++++++++++++++++-
 kernel/src/smp/cpu.rs              |   54 ++++++++++++++--
 kernel/src/smp/local_apic.rs       |   19 +++++
 ku/src/allocator/big.rs            |   87 +++++++++++++++++++++++----
 9 files changed, 374 insertions(+), 45 deletions(-)
```

Однако, будьте готовы к тому что на написание и отладку
[задачи 4](../../lab/book/3-smp-2-smp-3-ap-init.html#%D0%97%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D1%87%D0%B0-4--%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-ap-%D0%B2-64-%D0%B1%D0%B8%D1%82%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B5%D0%B6%D0%B8%D0%BC)
может потребоваться много времени.
Также может потребоваться изучить ассемблер различных режимов работы процессора архитектуры
[x86-64](https://en.wikipedia.org/wiki/X86-64).
